懇請各位大神, 開市時間有咩睇法直接開新post

有時啲reply追唔切, 遲咗陣就死無全屍

allin 3個月內35000恆指call

之後等到價is ok 咩都唔洗理

G持

三部腦

大撚獲